環球時報總編輯勸澳洲政府不要相信王力強

環球時報總編輯胡錫進在推特上發佈了影片︰

其中提出了關於「王力強」這個人的諸多疑點，
並表示他是一個僅僅26歲的騙子，雖然澳洲電視
節目 60 Minutes 上，這個人能明確指出間諜行
動的各項細節和人名。

而「王力強」已證實只是採訪中所使用的化名，
但中國政府仍認真的對這個化名起了許多調查，
並且找到了「王力強」被判刑的紀錄。

環球時報 是 人民日報社 旗下的國際新聞報紙
而 人民日報社 的所有者是 中國共產黨中央委員會

向心龔青喺台灣被拉

哦，咁即係王力強係講緊真話?